蔡健雅 列穆尼亞 香港站

蔡健雅”列穆尼亞”巡迴演唱會香港站
2017年6月23及24日
九龍灣國際展貿中心-匯星(Star Hall)
Tanya跟歌迷近距離接觸的一次

tanya仲記得補翻比我地
香港好似冇咩fans 希望喺到搵到同好啦

必睇呀，上次cancel 咗好可惜，今次好明顯申請唔返紅館 勁憎九展個場，唔知vip 有咩特別呢

九展個場有咩問題 未睇過

真係冇同好

好想去 不過身邊無咩人聽

我都諗住一個人去

我推

樓豬都睇幾多演唱會

留定名

我都有睇你架歌神

上次買哂飛請定假 突然間話開唔到要退票
但今次佢開返我又去唔到

點解去唔到啊 兩場喎

識聽

真係咁少人聽咩

想去架，但哩排咁多個，好掙扎

推

仲記得moov live 果次人少少要企，但係好近# 隔好多年先嚟開一次show，真係要好好把握，好可惜香港唔多人識 明明好高質

側邊位坐得辛苦，可能有嘢擋住同埋隔住塊玻璃，去同走又唔方便，音響又麻麻

開兩場實好空冇咩人
應該易買飛嘅

又係你

六月又林宥嘉又蔡健雅，點搞

pish

又係我
本身仲諗住睇lala 但有tanya同yoga要再諗諗先

上次唔記得咩事無買到飛(雖然最後都取消左)
等左咁耐終於再開 一定睇

其實上面話佢唔多人識 我又覺得反而仲好 好似五月天年年都黎咁 反而無咁珍惜無咁型

建行信用卡優先訂飛，應該公開買飛都未遲掛

我們總在愛情裏死不悔改

邊個會有

師奶囉，屋邨商場成日有promo

Vip 有簽名海報加廿人合照一張

頂 即刻想買780

輕輕一推

問咗幾個都無人有興趣
今次應該要自己睇

自己睇先正

再推

上年台北場歌單

1.異類的同類
2.失語者
3.菲林
4.呼吸
5.被馴服的象
6.紅色高跟鞋

7.天使與魔鬼的對話
8.別找我麻煩
9.Mercy
10.停格
11.墜落
12.費洛蒙
13.Just say so
14.先生有事嗎
嘉賓：蔡依林
15.Play我呸 ！
16.打錯了

17.空白格
18.陌生人
19.無底洞
20.下一次愛情來的時候
21.誰
22.如果你愛我
23.生鏽遊樂場
24.GOODBYE & HELLO
25.記念
26.達爾文

ENCORE
27.踮起腳尖愛
28.Beautiful love

唔知會唔會改呢 差唔多首首識背

jolin黎就正

點解冇人 心痛樓主

走啦你

係咪代表優先訂飛會易過陳綺貞好多

一定暢通無阻

冇建行

樓主on9

咪再跟住我

嚮往一個以音樂為本的國度嗎?
4月6日購票前往列穆尼亞

蔡健雅”列穆尼亞”巡迴演唱會-香港站
門票於4月6日上午10時
快達票網公開發售！
網上購票 :
購票熱線 : 31288288

應該會賣唔好

無人睇架喇

做咩變性

開售前一日 再推

聽朝係咪會順暢

快達網應該no problem
親身買就唔知 yoga都係聽日開售

那麼早的班機 我要去哪兒？ 為了這件事！

巴打諗住買咩位
我本身諗住等平飛 但見有vip有啲心動

已買row A

我頭先睇都仲有row a 但冇卡喺手

上次去返紅館退飛好唔甘心

見到話星期六有宣傳活動
喺新港朗豪同銅鑼灣hmv

係 派小禮物

如果派飛就好喇

1330 海防道
1500 朗豪坊
1700 cwb hmv

樓主係香港咩？

concert果陣喺

搵唔到人同我睇

唔係香港

單拖

已買飛單拖

有冇人去左見tanya 想睇相

22日前你都搵到

去咗大半個月旅行完全miss咗公售
頭先先發現原來一早賣緊飛
諗住會冇晒飛點知好似仲有大把位
佢啲歌首首都好正 又咁有實力
真係唔明點解喺香港紅唔起

飛已買 遲下有平飛係咪應該睇多場

賣到一半飛都奇 點解會開兩場

應該

好正呀！！！

啱啱買埋最後嗰兩張$280飛完全唔知Tanya黎香港開演唱會，有follow佢Facebook，但係都唔知都係上YouTube search Tanya先知佢好似冇乜宣傳咁，開賣咗成兩個月咁都仲俾我買到$280既飛

想收一張280 有冇巴打放

你見呢到咁靜就知唔會有啦

480 D位仲差過280 唔想咁傻仔買

好想睇 但係冇人陪

一個人去啦

你有兩張280我就可以陪你喇

比多少少 480仲有好多位

輕輕一推 下星期就係啦

鐘意聽佢嘅歌但又唔算首首都熟
最鐘意反而係之前隻說到愛個隻專輯
繼5月同6月之後元氣大傷完所以無睇佢
如果有平飛都可以一戰

Lm睇樓豬講感受

見到有人放緊150一張

咁慘？我有啲後悔無去睇lala
係咪又係fb個啲group

goodbye&hello到而家 原來鍾意左tanya已經差唔多十年
我會喺到自high打長文架啦

巴打有冇link

剩係識無底洞

24/6凌晨番黎香港 夜晚直落tanya會唔會好chur

我過埋今個禮拜再諗諗
九展真係
但又驚好似錯過lala咁......

條link亂晒添
唔會chur啦 聽tanya應該好舒服

我就780 九展個場唔坐地面好似麻麻地咁

百五蚊好抵屌 諗下先
Tanya真係好有心 記得番黎hk開

你地唔要我再入場聽都好
不過一個星期睇3場con應該會比屋企人屌死

兩個星期睇左三場con...我覺得自己已經痴左線

我今年應該冇con可以再睇 當放縱下

巴打真有錢
我係由letting go先開始留意Tanya 好遲

屌 正確黎講係拋物線

會去23號個場啊！有2張免費飛

利申：有聽開tanya

冇錢啦 不過為佢地燒錢都制
畢竟tanya今次開完又唔知幾時會再黎
我係當你離開的時候 小學雞嘅我竟然會就咁愛上左tanya

我5-6月睇得太多
我驚被老母屌上天

大膽問句 巴打幾多歲
當你離開的時候好正 我鐘意搭埋原點一齊聽

放心 90後

你係咪鐘意台灣歌手但唔好韓風既人 我自己係
唔係既話好難會由細就鐘意Tanya

係 我鍾意果啲一直都冇咩同學啱聽

我自己由細鐘意蘇打線同林宥嘉
當年同人講自己佢地fans會比人笑架
而家終於吐氣揚眉證明自己taste好

綠

細個就周董 she fir jolin果啲
到大啲就孫燕姿 靜茹 tanya 老師 yoga etc
反而呢兩年靜係鍾意左艾怡良一個

艾怡良今年真係好撚癲
有追過佢嘅歌
真係覺得佢好撚正

佢唱如煙正撚到

估唔到呢到除左傾tanya 仲有得傾艾怡良

今年金曲獎好好睇一定

有feel過原唱多多聲

肥陳不嬲都廢
但如煙+家家版如果還有明天係可以一戰嘅

仲有lala突然好想你

啦啦真係好撚正
我想聽佢唱莉莉安live
肥陳把聲垃圾就不嬲都係

有幸聽live

Btw巴打有無聽禮安bb
除咗yoga老燒同隊長外
男歌手好鐘意佢

有聽但冇聽開

獅子呢咁

我最愛阿韋鳥

巴打
除咗以上3位最愛就係佢

我聽女多

為左睇佢我特登買紅樓夢既飛聽佢唱似曾
好鐘意佢啲歌 有沒有 心醉心碎 累 沉船 在你身邊

第一隻專輯開始聽
好鐘意佢

慢慢等 btw佢講英文真係好好j

英文好好聽呀
同拍乳有啲似
有個圈外女友一齊好多年
唱歌好聽嘅但係台灣次次都係紅歌唔紅人

會唔會有人放 24/6 2連

佢為左女朋友而唔係累個mv拍kiss戲 勁sweet

會 你上網搵下

上facebook 果D見唔到有人放

少姐 你直接search keywords都有幾個放

買row a少側定row e正中間好呢

同價就梗係中間

嗨柏巴

真係好正

row e平啲 但賣左鳥

Who are u

遲咗鳥

五group

致各位購買了蔡健雅 "列穆尼亞"巡迴演唱會-香港站, $780 VIP門票的歌迷：
凡持有 蔡健雅 “列穆尼亞"巡迴演唱會-香港站 HK$780 VIP 門票觀眾, 請按演唱會門票日期，在演唱會結束後，手持當晚門票並留坐座位上，主辦單位將有工作人員引領觀眾到合照地點，進行合照環節（每20人一組），合照後並領取簽名海報一張。
特別提示：
合照進行期間，將由主辦單位安排攝影師拍攝。
現場不准錄音，不准自備攝影器材拍照，不簽名及禁止擄帶任何攝錄器材進入合照場內。
感謝各位支持 蔡健雅 "列穆尼亞"巡迴演唱會-香港站。

其實都預左

你買咗$780 ？

張相唔知可以點拎翻呢

未買 等緊執死雞

岩岩執到死雞 $680》$500

row a個巴打喺邊 到時等相認

求飛🙏🏻🙏🏻 24號 280 2張

上網搵啦 呢到冇人放架啦

本身睇完yoga又買switch 破哂產諗住放棄 上天竟然send email俾我

銷情好似麻麻 希望到時唔好咁多空凳，encore 會唱facebook 最多人講嗰首同埋應該會唱廣東歌

你睇23定24

23

都預左
我想聽跟你借的幸福同當你離開的時候

到時見

即刻check email
什麼都沒有

求23 號嗰場 3張飛 $280 連位，有意pm

fb揾唔到有有人放

280唔多人放 不如比多少少搵480啦 雖然都唔多

480都OK，但我係FB都唔見有

幫你搵左搵 fb放780多
ig有個放4連480 carousell就2連

上次中已經係張敬軒同埋六弄咖啡

靜係中過一次拉闊

咁多年咩都冇中過
淨係贏過隻A-Lin 單曲

我見台灣場有唱踮起腳尖愛 好想聽佢唱

有就正 翻唱自己作比人嘅歌

收280 飛 有無巴絲放？

冇 480可以搵搵
680 780比較多人放 (都唔係好多

你睇23定24 我都搵到啦

病左啊屌 希望聽日會好翻

好彩唔係佢病
三年前見到個post sad到我

啋過你
聽日要精精神神咁同佢影相 唔好傳染比佢

啱啱買咗飛，仲有好多位淨

見到fb有人放2600 4張row d

歌單唔知會係咩呢，想今晚無下

原來kkbox有

正啊tanya

最想聽果啲都冇

最想聽咩

當你離開的時候 跟你借的幸福

正
我想聽極光/雙棲動物/多少/原點

不都都冇乜可能

雙棲動物咁必唱都冇
想聽佢唱多啲慢歌

我都想
仲有達爾文

唔係有咩

有咩

你個list有 台北場都有

自膠

無拋物線

台北場都冇

最中意雙棲動物

唯有望encore 會唔會唱 拋物線/雙棲動物，呢兩首算大路

應該會將台北場首踮起腳尖愛改左佢 但呢首我都想聽

Same here 絲打
當年失戀聽嘅歌 好似有人明嘅感覺 呢兩首都意義重大

今晚啦

陣間見

i am ready

愛上蔡健雅了

異類的同類
失語者
菲林
呼吸
被馴服的象
紅色高跟鞋
天使與魔鬼的對話
別找我麻煩
Mercy
停格
墮落
費洛蒙
先生有事嗎
空白格
陌生人
無底洞
下一次愛情來時
思念
誰
如果你愛我
生鏽遊樂場
Goodbye n hello
記念
達爾文
夕陽之歌
Beautiful love

不負責歌單

謝巴打提供歌單

妖 明明可以企tanya隔離 個死港女喺後面逼塞過黎

我都係呀屌，冇禮貌

好撚好聽啊！佢今日fit到

ENCORE唱夕陽之歌
好完美呀成個演唱會

仲枉我開心左一陣 真係要叫翻句 死八婆

幾點完?

屌 好尷尬 啲觀眾成日唔俾反應

不過tanya姐姐成日無啦啦遞支咪俾我地真係有時反應唔切 別找我麻煩個到0聲

台北場有踮起腳尖愛

2245左右

係 我已經坐row a啲氣氛都麻麻 好彩後面啲大陸妹仲識唱下咁
Beautiful love先似樣架嘛 達爾文果啲入唔到真心覺得好柒

身邊好多大陸人 有啲坐得仲中間過我都唔識

好短呀，明明有時間，應該唱多幾首

仲要影相都差唔多 覺得九展特別早趕人走

咁都有兩個負皮係咩事

竟然冇神曲letting go 舊行李，前半新歌冇人識咁，得先生有事嗎有起身

好多新歌

letting go我都好想聽 舊行李冇都算正常嘅
雙棲動物 當你離開的時候都冇
先生有事嗎tanya唔叫起身我估成場就會dry坐

絲打780算唔錯 我480望前面勁多680空位 好驚tanya睇到唔開心 別找我麻煩之後每一次tanya遞咪我都好驚無人唱...好驚佢唔會再黎

佢好似成日好想黎

上次取消咗真係聽少好多歌 希望可以快啲再嚟

我都好想佢再黎
780明明有得影相都見到好多人即走
其實今晚個入場率已經比我想像中高

開頭8點左右 都見有勁多空位

頂有好多人唔等encore就趕住走，我覺得香港場好柒啊好失禮tanya
連達爾文都可以咁細聲

仲要唔知幾多人係拎免費飛 我隔離坐左3個老人家

達爾文細聲都算 陌生人果啲都冇聲咁制好想死
好彩Beautiful love生性少少

Agger細聲到好尷尬 點解香港人品味咁差，tanya值得更好

陌生人都冇聲

好細聲咁囉

Btw 先生有事嗎 有驚喜 live好正

呢首反而氣氛幾好，雖然啲人唔識唱

全晚最鍾意都係思念 編得幾好

我鍾意記念多啲
別找我麻煩同mercy都幾正

停格，紀念，墜落，達爾文
墜落真係灰到

墮落都陪我走過好多灰暗嘅日子
一路聽啲回憶就翻晒黎

佢好鍾意呢首歌，堅持拍mv，好似自己攞錢出嚟拍

佢話唱梅姐,我以為會唱似水流年..佢把聲唱似水流年應該會好正

竟然冇letting go 呢首真係好正 詞都好正

有達爾文！ 好葡萄呀

其實好多歌都冇 唔，夠喉

尋日果場螢幕有冇show字幕

有呀

不過d字幕無咁一邊

我坐row A 冇乜點睇，即係show 唔晒成句？

row a唔係好睇到screen sosad

官方公開咗D相

咁快手

話說尋晚拎漏左file

好好睇 今晚再見

呢到冇你嘅事 翻出去唔該

有冇擺檔賣cd?

唔覺眼 靜係見到賣goods同送file

係出面有人派？

有 like page就有
唔記得左拎

你今晚去？

yes 去緊

Me section 2

me好似幾側

耳朵都懷孕了

今晚點

聽聞歌單一樣

Yes